[ADMIN請入] 時事台 同 政事台

時事台 同 政事台 兩樣野太相近根本好少人識分, 或者大家個DEFINATION又唔同, 亦都冇官方DEFINATION, 搞到政事台根本冇人用.

Suggestion:

時事台繼續討論政事關於politic既野(eg.,美國大選, 屌9政客)

政事台廢除, 另立/改名 新聞台 (e.g., 8卦新聞, 突發消息, 意外, 打風落下)

Ok

你做咩跟蹤我

推